銅鑼灣出便衣扮full gear示威者9衝拉人

正冚家剷！！！

死賤狗